屌喇媽mewe 好撚多垃圾電郵...

一心轉會
屌你老味mewe reg 左自己email
一日幾十個垃圾廣告
防都無得防

Unsub 囉

自己set noti lor

唔鐘意咪quit左佢囉

想當年Facebook都係咁

樓上d藍絲廢佬味出哂黎
「唔鍾意香港咪走囉」

noticfication 無廣告option...
佢自己陰陰濕濕拎去賣賺錢

quit 左都有...

一日十幾封...

有冇人知點處理

咁點解我無嘅

真
煩到仆街
唔係要對抗fb 都唔會用
佢可吸可以生性d 咪再趕客

叫人quit果班都幾好笑
有問題反而叫人接受 而唔係整走個問題